有冇人估得出呢套揮春寫啲咩

我睇嚟睇去都估唔出副對聯寫咗啲咩
淨係知道鬼畫符

敬請高人開估

估到醒你封利是又點話

不得了

條揮春係鬼佬寫？

Eat well sleep well each every day

Good health good wealth all year round

Good Health Good Wealth All Year Round

係咪有利是

good health good wealth all year round
eat well sleep well every day

左邊頭四個係good health good wealth

good health good wealth all year round

屌

有幾難

each every day

Eat well sleep well each every day
Good health good wealth all year round

Eat well sleep well each everyday
吃好睡好每一天
Good wealth good health all year round
健康富有一整年

咁中文係咩？

中文好難譯

每日食得又好眠
全年身壯兼有米

不過咁樣用唔返英文原文要用相同形容詞

叫左你識多隻字咖啦

我都唔知道呀
不過我覺得英文未來可以向呢個方向發展, 慳番好多space

你想收幾多利是呀,講嗰數出嚟

實畀利是你

你都譯得幾好喎

大家一齊再諗多啲中文組合出嚟